情是尖錐，你的心是槌🔥🚬😤

甜夢為何被一一的敲碎...💔

1001 me要羊大錢了

g

5.5s求息4.5/5s求睇全場

冇買係好事

刷角啦喂

西悉尼流浪者足球會（Western Sydney Wanderers Football Club）是一個位於澳洲新南威爾斯州西悉尼地區的職業足球會，參加澳洲職業足球聯賽。西悉尼漫遊者由澳洲足球聯盟在2012年4月成立，現在球隊基地位於西悉尼黑鎮市（Blacktown），球隊主場則在帕拉馬塔（Parramatta）。

連豬咗十場，終於⋯⋯⋯

唔講住

唔講咁多
墨城追和我表演自含

小注3:2波膽

20分鐘求收息

牙妹做咩搞到油王一臉茫然

自殺都唔掂啦

唔想睇，唔好含
注意公德

No goal

幾min?

7.5都足水了

7.5 好吸引

直屌主勝

6⼁

處女黨三巨頭

Me 樓豬 牙妹

6c

無買7.5屌

主咪攻啦

我個心好痛

12m

C 呀

係時候爆佢老未角

我好少咁著 佢心諗到底我係咪我

which side

墨城反cup

單啊

反cup

4:1 ？

mc 12m

同問

miss please

Miss 12m

12m唔入代表

客12碼

西悉頂撚實呀

miss

又中

對家又要入了

係咪燈sam話冇驚過😂😂

主第4球

係...仆街仔黎

不愧係澳假

12m都唔入 垃圾

比角

刷角啦吊你老母

咁黑心

澳假 你係得既

西sick keeper救我1命

連登

On99

屌你老母3:1完場算喇仆街

有個miss姓please咋 咩黑心？

12m唔入

連住黎登

7.5 2.05 x3 8.5 3.55 x1 9.5 1.78x1

投降了 今晚去入錢

下一隊入球
細節
星期五 1 西悉尼流浪者(主) 對 墨爾本城(客)
主(第五球)@3.22 $50
比我賺多包煙仔ok？

咪啦屌

不了 真係放過我

派我ok

訪問你果個東方記者好可愛，食曬螺絲

食少包煙ok?

買左no goal
Btw你咩煙仔要成百幾蚊

第5球

輸到好驚

好多巴打入左4.5s？
當我冇講過啦咁

張恆 你今日咁旺 真係有機

刷c

Jer含

57一包
兩包差唔多啦

Cccccccccc

追和我食屎

刷角！啪啪啪！
刷角！啪啪啪！

瘋狂刷角啦吊你班澳假

比兩三野連角啦

3:1完算啦
唔完我真係跳得 買左no goal

乖，儲起佢，儲多幾次就call g

追和我柯比你食

原來santalab戴帽

d攻勢無咁入肉, 請變垃圾時間

mc 真係廢撚到 明明head住一球都可以比人cup幾球

好

針了

佢求和only, 比人cup都無諗住追了

考mid term（全mc)=豬
唔考mid term=

有c未

半4全6

7

墨城反cup就含盧

比角呀

垃圾球隊

-1c先啦

連3c

12m入咗仲有機嘅，呢家就

落狗會拎錢今晚開完會去富士叫雞

留返聽日日職算

完未 個3.5/4s 頂得好辛苦

馬會banner又贏?

西悉贏緊3球都可以勤力過墨狗城

派左先屌

角呀

請me

Mc放棄

持續既燈神

追緊12k
留條生路行下

快啲完場

12

黑心黑心黑心

8C!!

咁多

點解我仲走去信墨城，明明比佢伏左好多次

豬死了

屌那星訓一訓比人cup撚左

8c
7.5手足們上岸

澳假刷多兩角黎啦吊

俾多幾個我！

DS啲評論笑撚死

繼續刷呀屌你

屌你老母我要連c雅

-2

主有多球

今個月玩完

開個9C大家開心

張含都煤咗好耐，要反杯了

佢地成日講野好好笑

刷多兩角啦仆街

限速數據搭地鐵7.5b 1.7x入到2.3都入唔到

岩牙

邊隊俾人入，X隊空難吧
好仆街但笑死

連C雅！！

頂多陣 我就近幾日黎第一次贏盤+第一次贏盧😭

Cccccccccccc

連佢老母c雅

全家火葬場😂😂😂

求你頂實

菜前腳大投降

第一次買盤就然盧

盧我太黑了

9C!!!!!!!!

補4mins

鬥串🤑🤑

Will 10c no worry

快撚10c啦吊

也太多了

3.5/4s
4.5s
5.5s

俾多一角黎

10c完 齊開心！

Why are you being so scared
It will be 10/11 c ah

8.4@4倍幾冇買到

12c我直播裸跑

比多幾個我

刷多一角

7.5 8.5
9.5

請不要過10c

100% 10c/11c finish

刷多角同3:2 ok?

可以慳返

俾多1c

3:2 no

比多3隻呀屌爆你

補4' , 不如補夠40' 爆哂d 細波啦

買左幾多9.5s

咪撚on9啦傻閪 咁樣都叫gel?

好感動 幾日黎第一次贏盤
只差3分鐘 頂住

快啲完 仲有幾耐

快啲完

菜前腳細投降輸半可以嗎

完場未

快d刷多c

10.5s?

你唔撚識我唔緊要 我都唔撚識你wo 你幾撚時入黎嫁 新會然

食博碗譚仔就可以jump

豬到傻左係腳大

😂😂😂

玩留

仲有幾耐！

幫人叫角都唔撚得 on9

我都見到

ft

完！爆心 好辛苦

3:1 9c ft

ft 3:1

9.5 jumped

盧

完！！
感動呀 希望可以反底啦

我跳了

第一次買盤破處處女血保護西悉

西悉
又係一角難求

cfu5巧甘燥

西sick cashed
3.5/4s -0.5

羊半

連輸6注

米系

樓g 嘉琦隊 1分

收錢

我

要反杯了麼

贏70

出糧比啦啦隊未？

最旺係你啦
我

張楊 10分

個po 新入d人真係好撚低汁 依到個撚個都識我 我再做開風紀既
你個新會然唔撚係想拎我個位撚化我gel頭掛
係唔係開波0c 角大d人叫撚哂針先得 唔撚可以encourage 人既

波旦派我

馬會唔係出左比你喇咩

Cfu no angry

係 啲新人仲新過新人

cfu呢獲我撐你

cfu signal

岩岩先放工 無睇過/買 場波

幫你奶袋底唔好嬲豬

半大派我

cfu

今晚買咩好牙cfu

錫番cfu

無喎

岩岩先見到你話收錢

希望今晚反底

係問你收錢

跟你了

ching ho ball

決定改名Gchi你了

無睇過

角球博士 no angry

見到有粒水莊轉平，就知死梗
好彩補主，但都豬死

Cfu有無去個post留各

問張恆啦 佢旺到

就黎改 蔣嘉琦 (張恆)

4.5細補返下盤同和

屌

比間神秘房我仲好

招撚屌同盧狗玩fifa

俄羅斯[-0.5/-1] 對 科特迪瓦[+0.5/+1]2.15 1.67
俄仔應該屌打啲非洲黑鬼

佢拎哂d錢去call g

🙄

今晚追數

lm

gchi

邊個po??

Fapfap

473 變733

有個post 召集所有 胡力威

無牙 我脫離左了 太多wucfu

E排做情歌王

佢然好多

俄妹怒騎黑肉腸

你個500蚊高水半大仲多🙄

派我

直播我仲等緊你派我

落堂見到3:1 主真係不敗

冇哂啦
今晚去富士

派我先ok？

比個tg黎先

773 wow

等你追數先

禾呢？

西班牙全大有冇同路🤔

我呢

Me le?

Gun

ky,俄羅斯8.5s點睇

去打ghost reco先

不了 閪班牙

有無人想同盧g玩fifa

不敗中，有冇人join

暑假先玩ok?

2.5 1.3 2.68？

cfu做乜改個咁既名😹

今場買定其他啦
主其他7.00
5:0 15.00
4:0 8.50

6月先玩得

Now?

湯盈盈正牙 排牙差d 當佢虎牙都得既
日日睇千奇百趣鳥

半大

Good luck to you all

入左400蚊得返40豬埋就休息一個月

應該1:0完

我針了 下星期再見

屌 原本叫馮盈盈

SAME 4月頭見

今晚介賭

挽留

朱朱聲唔好

玩留咁多位

Ashley chu

不了

同g無分別

...im back

又變番藍色

幾時先可以反cup馬會

100000%男人

吹牙?

塞爾維亞好似ok

決定今晚佔領彩池

想問下各位巴絲, 你地鐘意食咩糖水多?

芬蘭受讓加1
塞爾維亞客盤-0.5/1

係咪我個連登壞左??

10連無難道?

甜入心個龍眼乜乜

定係我入錯PO

hi

邊到有甜入心...想試

我樓下
pm

芒果小丸子芒果汁底

allpeopleinrc13@gmail.com

豆腐花加花奶

芒果雪花綿綿冰

未試過

其實我是想買甜水比我女神
但唔G佢鐘意食乜

買曬，任揀

你明明有我tg-.-

那有錢

Ching play yeah

扮啦屌你
早兩日執左咁多

你唔鳥我

嘻嘻 又輸哂

有個城字全部都係垃圾

小丑女
我都好傷

嘉琪有獎攞

盧仔over

有冇手足lol
第一次召集

不了 就食飯

晏啲有無手足打pro club

玩住等

有興趣

首10留名者,抽一位派100
2030前CUT/滿10名

me

留

Hi

小丑女留名呀

你同小丑女咩關係

聽講佢係何超蓮 無限金錢的

Me

張痕定小丑女邊個小強d

剛好第十

見佢輸咪叫下
都是受盧之人掛

張含

我何只傷啊 嘻嘻

咁慢

唔係又無我話紅藍q:

咩叫小強d？

1.勁共🚂(戒早波)
2.左右狂刷角💰
3.我叫皓賢呀🚬
4.棋王（已針兩次）
5.A4子
6.大小二辨
7.阿迷子（迷盧）
8.連登徐志摩
9.JER含(戴反杯罩)
10.Singmetosleep運

一陣抽
祝各位好運

下次下次...下次大概可以

反cup睇呢鋪😭

唔中我針三次

我咁賭何超連都死
同陳浩然對親都輸
之後今日睇中左西悉
佢要墨城
我轉左去跟佢廢事對
點知

抽me

唔中我中出樓下十連發再加口爆

好啦下次

好彩無盧蛇 一陣佢又做馬

迷盧給我力量

我係你樓下你好嘔心 告你條仆街性騷擾

有冇同路？

你咁旺 你鍾意啦

暫時1,3 關同路

收息食老麥

第一同第三
利申連豬 你自己念

恭喜大小二辨巴打得獎...請留低聯絡方法
有專人會搵你

jump

知道

下次啦...實有機會既

你快啲羊再派

thanksssss

1001+lucky money, 今晚要羊大錢了

你羊要派了

非洲國家作客俄佬
凍到jj都縮埋 識買了

我羊一定派 lucky money要開心些牙

好似有D道理

其他事項有無得買凍傷

redq又中？買左咩呀

個個happy friday 我就仲ot
明明燒緊野食

邊個城踢

盧蛇呢

打緊g

以下純粹個人分享 可無視
其實小弟由第一個POST已經開始MOON POST,好似都係到左第十幾個POST先開始發言同大家一齊屌波,一開始我同大家一樣有交過學費,但好快已經重上軌道,前幾日一度輸番哂之前羊個啲..唔知係新手運好定係點啦,今日終於正數番. 至今派既數目唔多,只係派左四百出去(繼埋今次),但我相信一定仲有機會派既. 大家唔好放棄!!!!
要記住既就係 本多終勝
大家一齊殺狗會

係咩我有出無入
200上1500又落返0
200上3000又落返0

澳假半大,客FG,主第三球

人文宣傳

一下贏好多的記得要捐少少出去，會贏更多的

我就是成功的例子

非ngo員工

上到咁上下要cash out啊bb豬

三衰六旺,時辰未到姐

入左錢 今晚繼續
追到數派

有無同路

有日想cashed out但落雨無去
同夜晚好多麻甩佬迫馬會唔敢入

1）芬蘭受讓加1-1.99
2）塞爾維亞上盤-1.88

毒尿,有興趣就跟

Dear RedQ

你變番藍q旺啲💪🏾
btw派完錢真係小心啲賭一排

祝你長派長有
處女伊妹字😘

塞爾維亞 上盤
西班牙 半大
克羅地亞 半主
3x1
有無手足同路

香討 ？

好似真係藍字旺D
唔驚了,派左幾次錢都係咁玩

450起機
上到2000派200
上到3000派500
另外上到2000盧蛇私人派100

你對於我每次都同你同路 義無反顧 赴湯蹈火咁去撐你 你有乜表示？

YES..其中一個抄考對象
佢D單頭還好..過關就不了

見我灰左格仲以為係我 我而家真係灰左

我又要

_啦_ _

金

good luck 希望唔洗同年同月同日死😭

你係。。？

好彩你唔係屌我 累你輸😭
頭先終於成功

小妹退出一排先 矛錢 遲下聯菜先玩
大家加油

Ok 上到2000派你

賭波邊有話累唔累
反而啲百家樂乞衣無啦啦搭錢落黎我會唔賭弦甬常果鋪就爆

角樹->c級港女

大家都迷盧

做econ啦樓豬

交左了

快撚d走

迷盧一定贏

都唔明你貢鐘意搵交嗌你係咪好悶？
我得罪你？

Wucfu

我係LT10等緊你

係 你真係得罪我
你唔撚係好鐘意block?
死港女

琴日我講左句
買閪波=抵撚輸
無撚指住佢講
又無撚啦啦block9我

輸唔撚起唔好撚賭啦死港女

做乜狂改名

blk你就港女 抵你成世做青頭仔
人地輸就左話人抵撚死係乜心態
你估你真係風紀小隊長啊 ？

改運lor

我大撚把錢輸啊死傻鳩

500上到50k派十個100
今晚開始
日日keep住更新
加油

唔好意思 同女朋友性生活好開心
咁你輸多d
唔好柒下柒下係到r 錢派

GCHI

blk你咪blk你洗唔洗搵你申請啊
咁低eq既
嬲豬

一人小句啦...
和氣生財

見張恆旺要追住含

不如請埋call g

同意

咁你咪慢慢買d閪波囉 又唔撚係叫你買咩輸咩 都on99
擺明意思話閪波唔應該賭
你要覺得人話你抵撚死既

300起機
上到2000派

上到咪一齊去洗樓囉
3月唔再入錢了

對住你d死港女 咁高eq好難溝通

女人係咁....你講啲野岩都好 得罪到佢就錯

冷靜啲啦有咩好嘈

佢擺明唔滿意我 仲好意思話我低eq
講一句唔岩聽就block =高eq

呢鋪我撐你

屌你老母咪又係po幾張gel甲相 露腳相係到收兵

和氣生財

都痴鳩線人地輸錢關你撚線係要落井下石
頭先有人問你買左幾多9.5s又要屌鳩人
你啲死毒撚真係不得了
新會員低汁唔見得你好得去邊周圍搵交嗌又激嬲盧蛇
悶就搵啲野做啦周圍搵交嗌
風紀小隊長

之前個個叫佢po j圖
我第一句講就block 神經質

我跟你上到50k既話 我派多10個

以不入錢為首要目標
其次Cash out call G
堅定不移地追隨黨的路線
貫徹馬列毛斬狗會的思想

共產主義萬歲！

等張恆包養

覺得句句369 好撚型？
咪撚衝出黎柒啦
我一蚊都無撚買 佢暗示我反手gel 唔撚屌9佢唔通自己硬食咩
全po人都知我啦撚鐘意d撚野gel頭
比信心巴打又唔撚得 onon99咁

兩個都含我算啦，把口咁得閒

我跟上10k就夠

專員個名好似股票number

個個唔blk blk係blk你 吹啊
自己檢討下啦7頭

我講咩又關你臭閪事咩 走啦 窮閪無錢賭就做141 啦

駁唔到

Block 咪block 囉得番你一個人咩

咁要持續向上升

希望唔會好似今日有隻股趺到停牌

你又贏30蚊

丢你滷味直播專員唔報分搏炒？

我含你

Block 2次都未撚block 到我 係咪自己咁撚厚臉皮要比人撚多幾次先開心
D港女真係賤種

你贏減返次針ok?

盧蛇唔出水,搏屌?

慶祝有人退出 今晚復出

贏盤輸角 gel左次針

希望今晚變番0針

國際賽豬番晒

你又係臭雞 又要含我

盧盧支持你！豬一場姐

罷工左成2個星期，終於比人發現

專員好似好耐冇報

比個港女擺你上枱

入經理室叫我啦，今次冇得傾
一定要含我

正一死癲狗

含我

等我去7仔買包爆炸糖先

🚬🐋希望可以淨係jer樓主

100上2k 上到實派

癲得過你咩 手賤係到睇我講咩
咁撚犯賤既人都係第一次見

因為狗眼看人低

做乜尻 有冇日同我講

咁你比狗屌緊？

嘈黎做咩
和氣生財呀大家

啲女仔比狗屌都唔比你屌
咁撚小家
你內心一定好寂莫

求下你地唔好嘈
比你地踩下我條jer喇

都也是你真了不起 親愛的你

痛死都似要比佢踩4下

邊個再嘈我見一個扑一個

扑嘢個扑

屌你唔同我講係度唱歌

想睇

佢地嘈乜

屌你老母樓g笠水去撚咗邊

👠·-3

接緊客

強人是你 撚飛天遁地

算啦 誤會

收嗲啦 我叫大隻男朋友白只出黎打柒你地

死肥鬼我一拳一個

出去玩玩具先,之後順手買甜水比女神..
大家夜D見

我屌你老母

叫佢跟師傅操下先出黎啦

快扑我

羅莽 ， 羅莽。未撚請教

戴套

痴線個個都猴住我條Jer

好想的起你尼屌

我屌你條女

我屌你個女

我屌你個毛孔

扑撚晒囉得未
你班狗公日日都想比我屌

晏啲打唔打pro 想加入

Stand by

痴撚線澳假3比1爆我
墨城一開始入乜鳩姐屌

+me tg先
我地有連登西瓜恩打前

食埋飯先 澳假害我無左30蚊 食唔落飯

tg: lodogsmalljj?

希素有無打pro

仆街盧搶我飯碗
少玩pro club 數值低打唔到前呀

不要再說了

垃圾墨城1粒啵 之後被人屌打

墨城同曼城一樣垃圾

撳住嚟猜有咩用，又唔係疤狗

無計啦 要屠馬 要扔石仔係必要既

你做汁波仔啦

系，快加

不想活了

Pro都未買，屌你

加左 佢賣顯微鏡既

講開又講，之前玩嘢搵big gay打龍勁到仆街

塞爾維亞得番1.8

仲信會2:2

追俄仔

流b

係, 流b

買slim啦 你咁瘦

人稱連登沙比阿朗素呀
20幾碼盪死角入波

Niu B

u牛b

輸晒啦仲牛咩b

塞爾維亞係咪有維迪

但部野唔係廢架咩

單雙起家 單雙發達

退左休啦 岩岩放監

傻b牙朗素

7.7

等退休

聽講話黎出踢曼聯2008
呢場復出國家隊操番個態 效忠費蛇

岩岩買果堆全部唔中
早知早d買10.5s算

我包

柒

lo今晚要ger?

想jer9我盧蛇？
我加入

辣殺

JER 9死你先

啱啱放工咋 多謝樓主

大jer jer

典解牙
我有比你屌架

我係

今日隊ger好似幾猛料

好擔心 港女無錢買野好跳樓

有who

一人小句啦

雞名

男人老狗貢小氣，唔怪得要做人妖了🚬🐋

屌我支煙同鯨魚斷能咗

救我, 師父

擔心佢咋啵

Emre Can

大家買曬

=.=...

渣ga

嘈左幾頁啦

can大國腳wor
有meyer 格拿比 其他未揾到

呢個真

Cfu唔好咬住唔放啦😒

擔心都唔比

比面u

一陣搵下英撚有咩垃圾先

各隊u21

Thx🚬🐋

我睇錯定咩
英撚u21 仲有老鼠福既

唔係升左上大國腳啦咩

呢個應該唔係最新

應該係，睇另一個版本冇咗

Sor

但係原來只係friendly..
英撚會否再做友誼波王者

揾到

我盧把聲好性感

我盧條野短呢

唔好笑盧蛇
佢都唔想

上天公平既

屌 你 老 母 我 聽 日 仲 要 mid term 架

食埋飯打 who打緊

見到自己 :o

笑撚到我 個樣已經似弱智 個人都係弱智

做乜鳩
笑死我了

打完機 有咩花生食？

笑撚死左

點降冇啦啦整啲咁嘅笑料

樓上link

想砌

招人lol

Rainbow Six Siege弱雞團召集
Ubi : HKTA-Bearbearok

lol

我 c_cole

Leave your Id

加啦

又有撚狗

仆街 岩岩走左場要等5分鐘

-.-我去食支煙先

你id係乜

仲有冇手足lol

Lol 挽咩mode 好

落左街跑步喎屌

我愛連登

玩aram

最後召集

冇人

Cfu

笑左出聲

玩多兩場沖涼度波

你玩住先 我整好我個20分鐘先同你地玩 明明第一次走場

咁我去沖涼先

係喎屌掛住打機唔記得去callg

你會call咩

。。。

玩pro咁用咩mon好

追數啦仲call

好撚狗

有幾多人中招

4K

做咩哈雷係咁吊鳩人嘅

利申：冇追post

[為免厹橫行] cdrm唔好再信加tg有邀請碼

佢手字

嘩吊，有冇咁撚蠢

決定做正義撚教精班cdrom
保護lihkg你我有責

加密係撳邊個

🚬🐋太多傻豬

新會然？

想知盧水

［cdrom福音］教你唔洗比人撚又有得開lihkg acc

我知，有無型號？

又夠鐘出水

我唔係用PRO
但無4K買PRO又係哂氣

All in 塞爾維亞 上盤等收息

打機呀

原來盤神尋日出
韓
烏圭
阿根廷

平常心

WHO IS 盤神

邊個係盤神

我都想汁2攤

Ky

馬會寫野果個

屌你老母，我岩我有錢

今晚重心一場95% 大家一齊羊

唔知有冇記錯
笑到仆街

含未

Hoilam好靚女

我有

正啵 出料可以加密

唱著盧根之歌

玥玥

頭3場角大

點整個野

更新左未

Member

No ar

Up左先有

求盧PSN

家下打lol 得自己一個好無癮

[quote][/quote
]

一早出左俄果場角啦

SOR LO

Skip算

[下戰書] 樓g, 盧
1200又整番場對決 ?

想睇av 求高清網

141

支持你

myavsuper

48jav

好撚快 好撚清！

不斷加新片，正在取代thisav

正式*

YouAv都ok 有步兵

好少片

鍾意騎，留返少少幻想

新網算係咁啦

1.73

我好溫柔架

派錢波唔再俾cd rom睇

手足請緊記大船教訓，隨時幾百人mon post

屌你屎忽

友誼的小船

想要俄！

讓太深

咁等下即場買主w

我覺得俄會和

好撚正

啲字好撚醜樣

好樣衰

想飲尿

新人留名 終於申請到做會員🤦🏻‍♂️ 由樓主殺狗會21追到而家👋🏻👋🏻

9萬幾

俄佬點睇 今日你旺

各人口味不同

好多

聽晚場直布婆婆比人讓5球

NBA

各位手足我跑完返黎啦，陣間00:00重操故業，為大家直播比分

我地加埋過1000

陣間一齊過1000

今晚啲球隊唔多見過 忍一晚
btw 俄羅斯我覺得會和波

買完 訓先

心水清

jed

屌 啲連登仔cls

Or 1:0

冇人理 我 係咪當禾新會然

-........

Ky b or s

點解會有咁多on9

一齊win

做咩反盧

balance = 40 總數-4k ☺
就黎要同各位講再見

skip俄羅斯算 練兵味濃

老JER認同

屌你死撚咗去邊

同埋唔係外圍賽

善妹處女水
1.Russia half draw
2.Wales half draw

小妹初出道小小見面禮

9萬5

唔中點先

我就覺得俄羅斯 麻麻地

黑鬼怕凍 買俄仔

頭先check左 其實有十幾度

大家好，今日由我專員774為大家直播 俄羅斯 對 科特迪瓦 既比賽，現場溫度1-2度，仲有兩分鐘就開波，唔知各位手足買好哂波未呢

見到wing都係跟了

屌，無錢買盤

唔係1點先開波咩

same road

3度 79%落雨

冬將軍來了

自膠

說了再見 才發現再也見不到

啦啦隊幫忙俄羅斯ok ？

出完精未回神？

想等到兩倍

沒問題 ps有買

買左3x1巧緊張

0:0 ft 0角

55

雙手球員渣渣條撚就準備開波啦

呢場買左乜？

go！！！

Ky尿

Krasnodar stadium 氣溫唔係一兩度 球員著短袖

jm9

買咗

火車

no up water two days
any special big events ❓

開波！

今日無錢賭了

呢場我博1.5大 全場

冇
有冇掛住我

🤷🏻‍♀️又改名

開個Excel自己同自己賭

改運🚬
尋晚比肥婆折磨

不了 溫書

呢排輸到仆街
回下氣先再玩

俄仔有2倍即買

等入主fg

不才預測 2:0 4c ft

1c

俄仔 0:0 1c

支持

want buy but balance 💰5️⃣🤦🏻‍♀️

俄仔地頭龍屌打班黑鬼啦

1ccc

反蘇不反俄，入球好輕鬆

how to encrypt

專員

停屍pls

控球屌著打 俄76:24

好似係

換完電話先賭啦。。。

唔賭哪有錢

岩聽

Россия — священная наша держава,
Россия — любимая наша страна.
Могучая воля, великая слава —
Твоё достоянье на все времена!

繁鬥市停留 留下雨和愁🚬

賭都未見得會有。。。

肯上水啦咩臭g

可能接完客黎

停著傘停留 無力再抬頭🚬

773

賭緊？

1.8就入主fg

我(0)

Same

俄 0:0 1C

------15 M checkpoint----

ps..我俄屌打

你今日贏咁多 唔好扮

YES..買左俄仔 同埋KY水

佢又呃人

塞大波有冇同路

點解俄無左艾沙雲🤔

時光旅人

沖涼先

霉西 1.5 k member

過多幾場就開始賣料之旅

2c

俄仔 0:0 2C

-----20M CHECKPOINTS----

三上15上

頂住啊！

90' 9c

bad prediction

停屍間召喚

俄佬好多機會但係d質素

3c

3c屌

俄仔 0:0 3C

肯停C未

釋懷說了太多就成真不了

其實點解角細永遠無足水

停cccccccccc

？

下一隊入球
細節
星期五 2 俄羅斯(主) 對 科特迪瓦(客)
客(第一球)@3.36 $100
金額 $100.00

燈下大家先🚬

歡迎新人？

不安

要驗明正身先

大家好牙
禾系新人

圖

識唱既一齊唱
我～～～～

無心睡眠??

們，身邊太多假人

樓主點睇塞爾維亞果場

留著你在身邊

直入元朗

點唱

注項已被接納
編號
1270
投注類別 下一隊入球
細節
星期五 2 俄羅斯(主) 對 科特迪瓦(客)
客(第一球)@3.40 $100
金額 $100.00
me agaisnt the world

火車估下我係邊個

留在彼此的身邊
牽著手去繼續飛

心 仍然很遠

豬豬

1001